屌懷疑瀨咗嘢

身興頭暈 頭先仲肚屙

拉